維園出實彈冇人提?

個個都講地鐵單嘢，維園出實彈冇人提
明明都係核彈級

佢我推爆佢

1/10

2/10

3/10

冇射中人大家當冇事

4/10

有無多片或相

5/10

破咗窗喇，以後實彈會變常態
好多手足出事

射中人 燒屋

魚蛋革命已經有啦。

推